又loop！有時真係要信報應

無人憎佢？

咩叫報應？ 事前發生既叫報應？

大愛撚心態一定唔係事前囉

白癡仔，佢呢d叫惡毒心腸，自己仆街，要香港人仲仆街過佢

蓋清高質

死老母同死自己我情願揀死自己